行街比狗掟落樓既機會係中武肺死既三百倍

近排大家咁驚隻病，肺炎佬一走佬就黃藍一齊通輯，我就好好奇，究竟d人驚殺人無數既共狗定係肺炎佬多啲呢，所以想粗略比較下：行街撞到狗死既機會大，定係撞到肺炎走犯死既機會大。

首先根據而家官方數字武肺仲住緊院既有916人，死亡率60歲以下都係0.1%，我比盡你計埋老人家overall都係1.5%，當住院既全部逃走，係街撞到佢當佢一定傳到比你，死亡率就係916/700萬x1.5%=0.000196%

至於被自殺人數數字好少，官方既得保安局舊年統計2019年6月-9月警方發現屍體2537宗，比2018年同期多311宗，當呢311全部係反送中被自殺相信並唔會計多，仲未計失蹤/送左中既，而2019年6月至10月反送中被捕人數係2379人，即係撞到狗既死亡率係311/2379，所以出街撞到3萬狗既死亡率=3萬/700萬x311/2379=0.056%

0.056%/0.000196%=286，即係出街比狗殺既機會係撞到逃跑病人而中招死既286倍，舊年都唔怕死，今年怕隻廢病，仲要一齊通緝捉人無視人權，如果要驚既咁不如唔好出街，成世匿係屋企等光復到香港先好出黎，都唔好再話自己係咩19抗爭者，你只係連屬於緊急法/惡法既防疫條例都擁護既建制派

Source:

推

防疫撚唔好只係負皮啦 講下有咩咁令你恐懼

上年班狗掟完手足落街，今年繼續報狗捉肺炎佬，捉人群聚集

呢種logic 推論低層次到唔想覆有病>生/死，比狗捉>生/死，你人生得兩種選擇

驚唔驚個病唔睇死亡率睇咩唔通睇政府同傳媒吹到幾大而決定驚唔驚？

人地講緊你呢個前設底下計出嚟嘅或然率冇討論價值⋯

講一大論野 無人理 慘到呢

你覺得個前設邊個位有問題？ 同埋你係咪覺得肺炎恐怖過d狗？

簡單一句，皇軍仲危險過肺炎，點解仲要配合皇軍去所謂抗疫？

你出街有冇除罩？冇除罩你上黎講經咩

我就見到狗先帶罩，同埋而家唔係屌人帶罩，係叫你唔好督灰，唔好影人唔帶口罩公審，唔好督人開party，唔好批鬥人跳老舞，防唔防疫係人權自由，你中意帶到2046都無人理你，咪撚做篤灰狗就得

咁如果條走甩廢佬出現係你面前狂咳狂噴口水
你會唔會搵皇軍捉走佢

推推推

武肺60歲以下死亡率0.1%，九成幾人三四日無事，我唔會驚到報警。同埋唔關有無武肺事，正常見到人咁樣狂咳都會避開，就算感冒我都唔想中，佢如果追住我黎咳既肯定打撚柒佢，但無論咩情況都唔會想揾皇軍

你係因為驚罰五千蚊而帶罩，同深信大家都應該帶罩走去篤人灰係兩回事黎，後者係有份幫手執法喎大佬

恐懼撚駁唔到

講咁L多都係一個怕字

樓主唔驚死，係驚被狗罰五千個大洋
佢講得好明顯你唔好督爆佢啦